hi 淡友 (1092)

baba做乜9

夾爆袋

Here

轉燈準備, 第一站240

上個post先講完

屌你唔係派貨派幾個鐘就完呀

納dee 又棍落

一棍100點

牛gel

我都要開個ig玩下指數先得

POMPEO: REPORTED TO CONGRESS THAT HONG KONG IS NO LONGER AUTONOMOUS FROM CHINA

我都想
不過廢事咩都玩到時真係要跳樓

咩料

哇屌
點睇

BINGO

美股？

22700 見

岩岩手快，開左張

預言聽日港女跌1000

咁撚快手
屌 打緊機

佢地話好似一千幾百就有得玩

我都係打緊機，出一黎見到係條降軌頂，下一秒就暴插贏緊100點

即刻熄左機
入唔到喇屌

算啦 錢係賺唔曬架

痴撚線
大棍到

升返曬sor

屌跌完
開翻機

Lm

聽朝低開入牛好無

有買貴 無買錯

做完小丑未

同條支那閪踢緊波
睇一睇個市比佢追和
我仲quit 埋

最低入場費入金3000$，btw，IG會輸好多錢

的確係升返曬

純反彈, 無力回天架啦
落勢成, 聽日低開低收期結

咁算啦 返hk先玩

笑死 轉咗燈先出黎做小丑戲啦

23245 -12

仲有P500 都可以 1蚊 1點咁玩

呢條友同你有得fight

美股升返晒 但夜期同ig

聽朝低開仲應唔應該追沽

好on9

托住比外資走
唔死既話恆指跌完一獲甘可以上5萬點...
不過唔知用緊咩貨幣...

做咩事

聽日跌幾多

支那數字貨幣

-12咁勁

聽日萬跌

無靚位就咪玩啦

-1過夜?

離岸人仔對美元 就黎到近五年低位

其實發生咩事？

我過左好多晚長倉黎
美股我食哂啦

就算聽日真係跌都影響唔到我隻3690gogogo

我星期2 渣到今日
溝左好多次
22849 -1
22671 -1
23187 -2
23381 -8

第一次買期指, 捉路捉得唔太好,唔知應該睇邊個分鐘圖比較準確

點解唔食糊？
等聽日結？

上硬3690蚊

第一次買都-12

咁神勇平均幾多

聽到都興奮

美帝今晚唔似會跌

聽日又要不問價入熊了

轉左6月琴日大升個時
跟住大户手影轉

23245 lor
本身渣緊正股贏80K, 上星期5變8K之後
即刻轉錢過期貨戶口

做乜姐

贏緊兩皮幾

唔驚爺閪夾爆倉咩

本身前2棍輸緊皮幾2皮

美國國務卿Pompeo正式宣布香港不再擁有自治

不過其實建議唔好加得太密太近，等於重注一野比人清倉

等多佢一陣
今晚無可能唔轉燈

睇怕明天應該都會托一托
大家記得入熊

聽日好得閒，專心玩個細倉仔

第一次唔識驚
落左注之後先知原來會強制平倉就諗緊星期4 dead line
不過前兩棍反彈都情有可原既, 一下跌千3點

我都係第一次先知原來英美假期冇夜市

明天牛軍 睇路了

咁都輸唔死算有運

有小小似... 下降擴散喇叭
小心向上突破

我預左 1:1
落300K注就有300K cash

PDD d錢拎晒黎托隻3690
聽日又千升

跌啦唔該

沽佢老母先

話說我on99 又追
今晚賺嗰啲冇曬
輸30蚊

我想賣你地想走3690
屌好多野想玩，壓住我細倉1半錢

有道指唔驚 跌幾多都幫你抽返上去 一個兩制wfc

做多幾次你就會醒覺

手痕真係屌

對你唔住
勸我咁多次都唔忍手鳩嚟

痕未輸錢囉

依家沽就應該啱時間
再跌應該唔會彈喇

濕鳩棍

夾爆左啦
平左算
當今晚打和

大爆升

做trade唔洗出出入入嫁
睇岩位，中止蝕認輸，贏既代夠今日目標收手
日日賺幾百，當我細本，日日賺100
本越大，賺越多
亂黎既，1次夠你輸突

兩分鍾，來回

23090 關鍵!

聽日3690就會跌架啦

會升
升到3690年

美股回，港期唔跟睇黎9成低開lu

今日執咗400點平倉先。聽朝再算

呢個位尷撚介

Totally agger

少巴無信念呀時間成本好重

今日d馬點

唔撚係掛

好彩冇牛過

冧檔

當學嘢
我每次追大棍就會收皮
以後見大棍都唔好追！

捉中細告手馬 簡中隻輸

差唔多頁頁提都可以中伏

熊熊哈

拿，而家呢個平台位就可以考你眼光啦升定跌

sor, 講遲左幾秒

見你食得咁開心

Qq熊過咗會點

我已經冇睇
聽日再算

托市唔托qq 點托？

輸

最後追左兩場

贏少少少少

想喊

熊呀！

唔share

又黎降軌頂

早啲訓 聽朝起身換美金

After careful study of developments over the reporting period, I certified to Congress today that Hong Kong does not continue to warrant treatment under United States laws in the same manner as U.S. laws were applied to Hong Kong before July 1997.

我差d運

得咁少

頂，死火

唔怕，以你既地位，無人敢搞你

準備比人戒賭熱線

戶口號碼

唔好搞人

我呢啲小薯仔

聽日係咪最少都千跌

Rip 實有mon po

咁夜冇咩人
唔好推
btw,你尋日先爆完hsbc戶口number
今日又嚟

你唔湯柒狗會，點免費請我地食炸雞

期結喎

拿拿聲爆po下個啦

夜期

死守降軌頂

跌百幾咋喎

好似唔係我

先100幾 要推到幾時

啊記錯 喺kxxxx

最多中左呢條請大家飲茶啦

推下1頁先

大家回多D 升啦/跌啦 唔該

淡post啲人應該成熟過波post嘅
冇事嘅

果個真係個人資料，好危險

是但講啲嘢 你哋食咗宵夜未

唔早d 放出黎，輸鳩曬

其實我爆過幾次大家都好好人

可能我有比馬大家掛

係，仲有利用價值

尋晚拜仁慕尼黑玩死我好彩贏

大波咸同路

可惜我del咗account跟唔到
到第8頁未

聽日千跌 多謝pompeo

狗會呢排好仆街有啲唔開盤

大波咸嗰關唔買大波 信念唔夠

小玩波 馬先係我杯茶

整緊串燒

有無人開市不問價入熊

晚餐定宵夜

玩埋聽日要即刻換美金

宵夜

整埋比我

聽日跌2000ok?

即刻入番個put la

好撚衰 臨瞓睇到肚餓

溶斷

聽日支那一定托市托到好勁 沽既小心

友情價，18$一串

依個生果

想清哂下面堆蝦仁

點解出左消息都咁硬個日出郭安發 即跌400點

都唔敢沽太多

等彈再入

跌到2000ok?

而家轉沽hs50可唔可以對沖返。。。。。

支那北水 仲托唔托得住？

出左咩消息呀

有實際制裁內容同取消優惠關稅日期時間先再講咩千跌啦

又話千升既 做乜姐你 比d信心自己啦

好，牛軍必勝

睇到好肚餓

講真個日郭安發都係炒情緒姐

我整得太多

無極牛極熊買 過夜都贏唔多

聽日開市不問價追熊 點睇

睇定d先 最怕爺閪一托 比佢夾走

12/3點後先

最近個隻都差成千點咁遠 貴成咁 你買埋我個份

跌300了。。

跳水

呢個星期冇近熊啦

有無人買左54716

10皮嘢入238熊應該有日食掛
今朝0.06幾入 但喺食到0.09就走咗

有呀 29號出

夜期低水360

*有肉食

仲要收我錢

到時都變遠熊

痴撚線真係夾完我就向下插

6月期喺咪-570

死都唔走㗎啦，佢夾囉

早走咗咖

都無計

出到229幾好似

229咁近點玩
至少235左右穩陣少少

29號出

屌 連登仔真係煩 遠又話遠 近又話近

老西都要托一下 唔係邊有面

到時大家記得入熊

無錢買

阿里散唔散水好 明明間公司有錢賺

到時加沽

會唔會 到明天 投人大 國安 反對多過贊成
不過都唔會
應該唔會收返

有熊證既人，守定放完再買？

今日開會先全體質成 點會

佢收唔收返都冇用
而家唔係班支那狗話事

過到聽朝至講

我果隻25000不死熊

真 都市傳說 不死250 熊

放咗再算

怕放左買5返

Strong hold 25熊

250熊我好似有一手

睇定平熊起身不問價入

邊有得賺到盡 跌1300果日我都止左賺

點會有平熊
勁假都應該扯到飛天

入唔到熊 就要入7500

呢個節奏。。摸唔清。。

末日LP230既發達

PIN THIS

pin左

由地核坐火箭升到登陸火星都似

有實際行動未？定仲係嘴炮緊

聽日21000見
訓先

似有，唔係既話夜期咁跌法大戶都輸錢

有無可能

係，期結無理由咁大波，睇黎情況好差，要偷步

今朝好似45

夜期跌緊

入牛呀

紐約時報: 侵侵會簽行政命令 完全終結與香港的特殊關係

美國或推出7大制裁，全面攬炒

yeah 一起身見到侵侵做野
牛仔係邊

好想allin 沽大期 會唔會出事

又高j 明顯想彈，咁都追

高追冇難度

彈緊

驚出事可以開幾張細期既

但呢個消息有咩可能咁少 起碼1000+

失業想賺舖勁既舒緩下 唔大插起碼唔會升掛

Trump個react very strongly都未出

就期結唔會玩咁癲既，低水成千點既話大戶都輸到仆街都似
佢地要做淡聽日期結完再做都未遲

比你估到，你就唔係老散啦
分分鍾聽日千升，等你止蝕再插

如果頭先個傻散高追左張大期，而家輸緊幾錢

準備托市

豬100點，每點50蚊，盛惠5000蚊

認真問 例如美國話加關稅
班大戶如果真係要做上 夠錢頂得住其他散戶沽照綠燈？
對大戶散戶個total資金唔係好有觀念

其實點解期結一定要升
大戶都可以-1㗎嘛
我就唔信爺閪冇份沽

首先，大戶點解要做上先
緊係造落啦，但做落之前會托升到仆街，等d 散戶心灰意冷，再一鳩插落地獄，千跌個兩次有辨你睇

哩度好多傻仔以為大戶得一邊架

淡友係咪無得輸
我好興奮啊

而家呢個位沽就唔會笑你笑得咁大聲啦，但要嚴守止蝕

準備聽日數錢

期結可以跌，冇人話一定要升
大戶有分好同淡，睇下邊個好打d

今次淡友應該好打d

宜加先-1會唔會太遲

我都諗緊好唔好-1過夜

你燈燈地喎師兄 但我諗緊買5月定6月期，5月期貨聽日就結啦嗎?

你又黎

ching你有無揸貨過夜?

有呀

唔喇
好撚驚過夜

今日最後無贏無輸？

super 左

都好d 聽日搵位all in熊先

啱啱直頭登入埋想買，再諗咗陣最後都係算

有無靚no

聽朝托你就hihi

是但揀一隻238熊都得啦

係咪話瑞字頭嗰啲買唔過

係呀 仲要睇埋街貨量 唔好揀太多街貨量嘅牛熊

我隻沽今日跌左7格

係，我都驚驚所以最後算 雖然我都係覺得聽日朝一開市就起碼跌百零二百點

你搏一鋪 開市即沽 50點止蝕 如果大户托你就輸50 唔托就
利申9up

space x發射成功既話tesla會唔會升

我太低估美股
跌左唔夠幾個鐘就可以升返

你低估左部printer

以為佢散貨會跌一兩日 點知係呃貨

頭先amd特價

IG 穿咗 兩幻3

正常，因為琴日都係咁

今日應該跌唔多

拎3690 托700？

升返啦 跌？

夾夾夾

早晨

輸錢都開心
攬炒跌多啲

淡友準備好比中共夾爆春袋未

快點

黑期穿2萬3

支共係會繼續托市定放棄呢

Put左5仔希望執錢

做好慘過做雞

Wa diu

跌咁少，唔-500唔好見我

跌夠1萬點都未到4位數

期結日，咁大波，已經超出預期

中午就結
結左就可以大波 如果結左係跌既話
一個月既高低位唔會幾日內出現

兩個劇本

1.月頭跌 月尾升
2.月頭跌 月中妹 月尾跌

等睇升到仆街

咁易比你賺咩

太多傻淡，同船嘅自己執生

傻淡準備受死

期結驚條撚

抽上234 , 夾鳩佢地

幾時轉左牛皮熊

船太重，點行

黑期得229

3月暴跌個陣熊船都係挪亞方舟咁重

Btw大家有冇開定離岸戶口

其實幾點公布實施國安法

升返哂 牛軍又然

今日call一轉好冇

牛腩

靠你維持秩序

miki

知道

龍到痴線

但香港呢排行政治市
美期爆升都唔太幫到港女

期結行先

miki咁樣每日升500點
下個禮拜就30000

到底平開定低開

D 錢應該走哂去美國

都係得今日半日你玩

美股道期257

MAGA

日日死咁多人，人血饅頭，正仆街

美期一個星期前仲同港女同步
E家相差2700點

港女先叫正常反映

遲吓日經爬過香港

高開高收

跌落去同上證一樣啦屌，仲日經

富時都爬恒指頭

係都DAX先啦

好快港股地位變垃圾

已經射左部份錢去ft
港股得番700熊

好明顯有神秘力量托住 係大陸佬 定一話期結呢

今日7500 升2 蚊

我覺得係轉買美女，拖拉港股

道期扯成600點仲想低開

上次美女升 都跌千幾

高開 低收

拖拉失敗囉但大戶係美股賺到笑

中港愈亂，美國佬愈興奮

美期升咁多

上次講星期五？
美女早一晚升幾多

美期好強
ig好似跌唔落

miki 會夾到港股平開

月頭應該升 網易京東黎香港 個個投ipo 應該就冇人理個制裁

都話24500見 國家尊嚴

美期咁高，港閪起碼500起跳

假左d 喎，ching

睇黎美股直上30000

我真牛

熊軍尋日唔喺好串㗎咩？

搞我d人？

期結大過天，當無事發生過

爺閪托唔住要靠美帝拉上

期結要升

跌唔落！

美女真係勁撚到唔識回

本身都諗住234 結

相反要係市場抽舊錢走入ipo

睇今日個市就知 國家樽鹽 定 香港關係法 重要啲

231 苦戰

街貨圖好撚恐怖

熊軍gel左成晚又做雞

又係呢d位

期指-400

期結未見過？

美期救港女

升啊

拉左差唔多成千點都救唔到，好廢

今日制裁日丫，師兄坐左幾耐？

北美MPF fat fat

關咩事，我講事實你on9?

跌咁少？

你睇下美期
同埋今日期指結算

痴線美女有冇咁勁呀

今晚2幻6

美國又有新關稅收，唔通香港反制美國咩

外資回流美國 美國或成為最大贏家

唔知隻熊又要坐幾耐

有無極熊!!!

美女

cls，繼續坐火箭

只會影響港美關係no one care

隻qq勁假又嚇鬼

期結大哂

六月期 22743

沽咗嘅而家追牛都唔算遲

笑撚死

無成交

今日期結淨係計到12點？

700 941

騰指鳩鳩鳩

你地無聽過941藍燈籠咩？

佢唔鳩鳩鳩
我點入熊

3690跌5蚊都無成交

941笑𨶙死我

係 半日 下午就gg

700勁假真係CLS

QQ咁硬做乜鳩

睇黎真係會托住QQ 結左先算

托你老母個臭西

我諗大戶而家都好混亂

理大戶係唔係剩係希望隻QQ幫手托住 令個市唔穿230

佢地係咪癲咗

比晒位加熊仔

大戶 一定要睇升?

可惜 AO 無熊賣

升返啦無事啦

邊個話?

琴日已經買左
信念

隻7500升到8.1

7500 升，盈富跌， qq 升，港交跌

高開

將軍唔洗輸了

媽呀好亂啊

QQ回返落去啦

做淡慘過做雞

就黎打大交

又 428

哇 屌 我都係收下聲先

好緊張

今日牛盡佢？

425.2

早市應該無咩野睇，lunch後先黎料

升呀！

打和super

就轉燈

700 快轉燈 快轉燈

牛！

林鄭又要出嚟話大家過份擔心

Miki 回落中

聽到遠方嘅熊叫緊

佢牛左

今朝諗住熄app我驚見到又有斬倉既念頭

升啦唔該

睇怕都係千升架啦

跌呀呀呀

低開幾十點 之後向上升 午市殺返落去

睇少d 好事來
太貼好易炒車

早晨k巴
勁假又推qq上428

手持238熊好似都係熄app穩陣

期指插唔落

勁假吖嘛

一出聲 qq 即刻收皮

唔加熊對唔住自己

今日PUT咩好

期指打緊大交

升呀 斬熊呀

238 應該唔會死住

QQ

唔驚

望見到隻941真係幾搞笑 勁假高開4蚊又唔見曬成日撚人好彩冇持有

正常大戶應該唔比跌住gei
但消息巿

941 都過咗氣好多年，已經好少玩佢

照托上去

我寧願開市升8蚊 我要溝貨

岩啦咁
夠高跌落來先有水花

低開94點

跌得咁少 熊軍點算

爺西日9日燒錢買貨
好想知佢地可以頂幾耐

QQ高開1蚊咋？應該又無得PUT了

千升上25000

等5g全面推出一季 有份真係有潛力業務業績現世先會升 有排先炒到佢

大戶又比位買熊

唔夠咪再印人仔再換港紙, 輕鬆

5G無人想轉，4G夠快啦

5g 但得10g 8g 2 野打爆有咩用

跌咁少

低開高走

唔跌即係唔夠辣，今晚又再比美國打多鑊

屌岩岩發夢見到恒指251 嚇到醒撚左

巴打好重熊?

中午之後先見真章

全倉

難講 當有人轉有人話好用 羊群心理就會出現 中國咁大個市場 佢都會賺唔小 但當然份業績數據為準

你驚乜

做雞

腩清lunch後睇幾多

轉左熊軍未

我發夢見到220開心到醒左

發夢嚇一嚇 無計

+1

統領牛軍

如果突然國歌法又唔過倒升1000點就好睇

郭安法sor

3G轉4G真心快
4G轉5G...除非以後D video全部4K以上啦

我見到自己戶口$-1000 on99咁
嚇醒左即刻望一望

最好既氣氛就係而家50/50 咁

考驗龍市既時候

我相信閘大大不會屈服

今日唔過住
千升

痴線，真係信念熊，發夢都熊

熊上腦，咁大壓力

823想點

夢熊

唉新手唔識玩 在競價果陣放走咗
贏咗1300蚊

睇嚟大家壓力好大

以前D 數碼相機
三百萬像轉四百萬像 - 爭好遠
但五百萬像同一千萬像 - 除非你曬到牆紙噤大張, 否則都唔覺大分別

一齊轉兩日熊？

期指打大交

跌囉
唔通你以為升?

都唔錯吖

呢件事好青春

幾時升番

入牛

轉燈

在9點睇贏成5000蚊

收租股

哇哇哇 千趺

期結大曬！

未國安前都keep住正數

大船又沉

QQ低開

期結大過天

升到癲

美國佬係咪sp左好多
miki扯到咁

托pussy沽700係咩玩法

有心理準備有排升唔翻，實低咗occupancy rate同要減租

whyyyyyyyyyyyyyy

預左佢要托架啦
期結ma
咪睇下食完飯之後會點

加沽啦on9大戶托條撚咩

期結對7500有冇影響

熊軍

人買你又買

話左今朝gel

夢境成真中

2分鐘就轉燈lol

點解會唔跌？ 救命

李巴+1 左？

一訓醒睇手機，咩事呀我以為睇錯市點解會綠色

你地終於知，做淡既感受，跌300 都可以倒升100 , 好on9

國安法緊係睇升啦

準備千升

夾到爆炸

托到隻5號仔就上返38蚊

比機會入熊上車

呢排hsbc 咁多外資入

做淡慘過做雞 大陸佬力托

QQ跌恒指升

國家隊英明神武

救命呀將軍

睇住隻qq都唔知牛定熊好

恒指以後求撚其打個數當係就得啦，咁撚樣都升

訓多陣算

📈📈📈📈

700都未出力

係

好明顯有大陸錢硬推

北水一開波就005？

3690 gogogo

可能今日又玩燈掣

熊軍尋晚唔喺好串？

就睇下你呢棍有幾長 一陣熊佢老母

放心，夾到你地懷疑人生就會跌

嘩

追牛實死

挾撚7爆琴晚追沽個D

托5仔

哇 真係睇唔透牛定熊 好撚亂

夾到237走人

有冇傻淡一開市追左沽

又比連登仔燈死, 個個睇淡咪升囉

應該係要係234 左右結？

明知佢托都係無入牛

期結比政治更重要

全港市民喜迎制裁

升完

準備插水了

屌啦 有無10%股係升 托緊咩

貨已溝

無買唔識問下姐

3690 jm9呀

咁快到左
邊個負皮我

升佢老母

勸你地，今日唔好亂買，分明係造世界兩邊殺

明明制裁就係利好消息
有我強大田国做後盾，驚閪

要插啦

爺西持久力得個十分鐘

-1試下

瀉

開市加沽=free money

Done

升硬唔洗問

夾多下先啦

逃生門準備關

end of story

抖一抖上240

唔信邪,溝貨,睇上午150

妹市開始
晏就再一炮升上去

每一百點抖一次

真心咩

如果照計既話 係要6月期上234 小心小心

抖幾耐先上到

牛皮熊

又話呀爺會托

托咗囉咪...

個勢弱到咁

仲托緊👍

道指連升4日都唔回一回

托完未呀呀爺

托到出哂面

似唔似 托市

托都無用啦
托得幾多

走啊！

老老實實
似老美托多d
miki升到咁 可能國安法打亂晒5月權倉部署走唔切

熊軍assembly!
熊到佢倒跌！

唔敢加熊再加滿倉 好怕比會夾爆

用老美拉升港女

熊左

睇定d , 好撚陰濕

恒指成份股 10隻9隻跌 都仲綠燈...

個數人手控制架？

3690好似就派完淨返d傻散入貨

我覺得係

大戶5月做好而家跌到仆街唯有夾硬買上頂埋佢

冇力啦

QQ上緊去

貢獻 HSI 最多前三：939,1398,941

人仔升穿

算啦，都係233-234 左右結嫁啦

另一樣野唔知咁諗得唔得
如果大戶6 月係做淡咁而家夾上去轉倉其實好正路

托市托撚到

Agree

跌呀

開始頂唔住？

唔托點轉倉

跌就跌啦 唔好扮野

轉完倉就暴跌

夾完咁快

又贏

即時買賣盤？

一轉燈就一棍頂上去

中資國企大升喎

托到咁辛苦

Miki 258都到

死返落去啦 喺度托柒

屌 高追熊

咩事

爺西食粒偉哥再托過

期結效應真係唔係講笑
一下夾550點

唔識玩

點解咁做呀

求圖

唔早D買

3690果然係強勢股

miki 258

期結都衝埋去死

丫爺托住

頂得好辛苦

轉熊
我唔信爺西今日托得住

又係只係托中資
笑撚死

QQ跌3蚊

轉燈未

miki真係龍市

俾我走啦

所以今朝應該會係咁買上去

建議熄機唔好睇

會頂住但買唔上，DH已見

今日似搞qq

熊gel

企鵝今日比呀爺打左入冷宮

差唔多啦，期結233附近左右

3690隻妖股

國家隊睇下大時代點樣托市先啦

qq都收皮了 騰指88

邊個未上熊車可以考慮

熊軍唔好咁多手，乖乖地坐係度

岩岩加左熊

QQ 已崩

已牛 跟國家隊一齊夾連登仔

翻家鄉了

3690唔好啦，唔好熊真心建議

熊軍死守嘅埋黎集合

睇住QQ

托完喇？

幾時好似700咁

托5 939 941

埋

過幾日先

239熊到

贏返了

但好似唔多夠力233 都守唔到

QQ加油！後波

又引

買咗就坐定定啦，係咁反手輸死你

QQ 已崩 我都幫唔到手
頭先加咗熊，多謝大戶

237-左未平
今日一定要走

托完

跌佢老味

已食牛

渣ga

引熊

乂戶入場一齊沽 準備千跌

我隻熊都仲係跌緊屌啦星
人地隻隻都升返

國家隊全面退場 香港人接力

miki 拉到咁高，係為咗一陣拉港股落水？

仲輸緊7格

唔順勢，玩過第二隻好啲，要妖可以有排妖

咩number

係 引到落2幻點

升返了 50542

assemble

跌得咁少既

700開車

今早買唔切Q熊好傷心

崩多啲啦，我剛剛入咗快熊，依家有10格

準備free falll

我注23350 沽無操作過
注s&p 沽比佢打爆左stop loss 左

真呀，我坐住就話姐
咪熊呢隻

依家阿婆都識沽，點跌
即係賭場開左大先買大

早上會係咁頂，不過跌得快升得慢
lunch之後就唔知了

qq冇底

岩岩爆跌個時之前 快熊轉左慢熊賺小左添

國家隊派錢好難拒絕

郭嘉隊終於記得QQ 無事啦

國家隊呢？

彈緊啦

通常夾得咁恒一落就過千點咁殺落去

瑞信

237星期1入，坐到而傢

今早入到熊 ya

Ps:牛牛圈 吹到係咁升

又頂上去

邊有咁易賺呀今日

姐係要係232 樓上結

多謝佢地派錢

熊軍，Ready?

做到野接哂火棒

閪水入場射企鵝
各位自由發揮

都幾易

係咪痴線 升乜撚野

9:15低位沽,一開市夾300點再加沽
而家有贏

唔升點加菇

I know that feel

係就反彈1000

比位大家沽

引牛皮熊 定熊皮牛

趺佢老母!!!!!!!!!!!!!!

一開市就入咗bear

入場射水都喺頂住唔跌 但唔比升

等睇miki暴跌

托你老味咩
插落去

插佢老母

原來係熊軍最後逃生門

QQ上翻黎

又升真係唔玩啦

唔好呀

個勢都幾危其實

入左隻騰訊熊
但俾人震走左佢就升到巴巴聲

牛軍又贏

跌啦qq

有冇人會同我一樣
會手多放一放避佢反彈再入過

熊軍做咩事
個個最低位入咩
開市十分鐘入明明都贏緊十格

未見大沽壓

3690 做咩春

我DH -30 點加注

咁點解唔反手買牛

假像

睇1分鐘圖似爬緊上去wor

個個開市頭1~2分鐘入

經過琴晚先知擔心美股係多餘

嘩, 好精彩, F5一下跌6點

隻手冇咁快 反手買牛食一兩格再入熊
如果隻牛冇人接貨咪仆街

想睇埋個下午先放

DKLM 隻海通垃撚圾到升左20點都唔撚郁

等緊一棍

熊船好撚重喎
開唔開得出

可能係過夜熊輸緊

坐熊

你當你神仙咩
預知哂

國安法幾點投票表決？

向上一棍

Ihell巴

過夜熊坐緊10格

仆街中撚咗伏

一放就成枝棍咁去

托到QQ直上430！！！ 殺晒啲傻熊

過山車

好在呢一個星期我都無玩美期
肯定比人夾死

熊軍以為國家隊流

話撚左

同問

例如呢一棍就避到

好激烈

屌你, 升既都係支那股 托得咁明顯

好

好彩冇追熊

扮熊叫先落返少少
落樓扮熊爬先

熊軍慘過做雞

要升要托快撚d啦，磨下磨下咁

屌唔記得加沽

高啲高啲

一陣睇下有無機會

過左12點就轉返比熊軍話事一個月OK?

其實5格咁玩，我都走左4轉

好身手

好快就爆落去

唔夠錢

QQ跌多2蚊比我走呀

真 鎖住啲 profit好過死坐爛坐

但真係玩到手都震埋，唔玩啦

我朝早食左5格牛，再入熊軍

午市係唔係收得皮 搞幾耐呀

升多D俾我加沽

+0

大細摩互相交貨

隻QQ個價而家先扣完手續費 等多2蚊比個午餐錢我呀

賤到呢

miki上硬250ma

爺西點解唔俾我加沽

仲有幾耐先宣佈通過

我都想佢落去410

唔通要等聽日

頭先仲有人串我
仲坐緊嗰班傻淡反省下啦

你叻

3690真係無得輸

點解我隻沽輪升得仲多過3690

ok 牛gel

肯上未

吓？

你買左邊隻

想知+1

岩岩低位唔敢再溝熊

警世: 1分鐘圖逐級而上

其實唔貪心，今朝呢個市都好好搵，
五格即賣，即買即set

我簡左好耐3690 put 都買唔落手，好似越升越有

屌, 唔上唔落妹下妹下 來回地獄又折返人間

今日早市一定係咁...

睇到，要等到三點表決

通過都唔一定趺架喎
前日都做左五百點出黎啦

你預佢真係會上150好d

岩岩出左陰燭喇wo

比隻QQ撚 一放就彈撚左

熊qq就買遠d坐定定逢彈加沽逢高開熊

買張160既熊扑暈自己等佢汁笠

屌佢又彈唔到個加沽位

比d掙扎

頭先足到個彈個下入熊 但入得2手

琴日 今日都熊左 彈左30幾格我冇走到 而家得返十幾格食 一食隻熊就彈左上去

熊爆去！

有無咁燈呀

屌 而家望撚住佢升

無錢了 比隻3690玩死 拿拿林升上140比我止蝕啦

衝落去啦qq，唔好返轉頭喇

對唔住呀3690 我唔熊你啦 比返d 錢我呀

係咪全部人等緊佢上多次234加沽

信念！

仲上到？

點解要同班支那傻散對抗

雙底

咪咁無骨氣啦

我覺得大家唔好預會千跌
之前跌1300喺有包埋price in咗一半

國家隊做野呀
仲唔支持

等埋呀 落錯車呀

因為我都係傻散

唔好熊啲強勢股啦 輸死呀

qq又去試DL

屌 7蚊 on9

對唔住呀 我會為五斗米折腰 打仗第一個sir this way

加油，雖然今日無熊到QQ

今日會去到405

跌佢老母西

係咪都係睇400下?

唔計反彈，穿400睇370

5月期貨232血肉長城

100 ok?

410

千跌ready

睇緊6月

明明就係落樓梯 頭先仲話上樓梯

Bear vengerrssssss
Assemble

present sir

今日行232-234 Range?
可以入牛食格仔

11點都轉啦 買咩5月呀

熊軍搖撚準備

早市係

星期六巴，今次唔到22000唔收手！

咁快冇力

沽多啲

可能做埋呢兩日全世界一定要做好友或者大好友

今晚食牛腩

傻淡係度
咩事

唔好呀 食range都用熊仔食

想問隻恆熊食格30格，好唔好擺到下個月
差700點打，算唔算好遠

比左個410.6你

李絲！今日同船喎

賺得2舊就走左 而家跌9蚊 fuck

穿到219睇幾多？

做乜9？

唉，我上次同k巴嗰120格啊屌

唔趺點升
牛ＧＥＬ！

係130格

Ching咁語重心長 聽你話唔買了

再睇一睇先，依家有30格，睇佢跌唔跌得穿

217先，上次個底

市跌 > 爺托 > 市跌 > 爺托 無限Loop

隻熊仔 每次10格 賺左3次

食小左50格姐 冇你咁嚴重

屌 咁快落 渣架 我未買夠熊

插落去 你老味
你今日唔插 第日過國安法
我地睇淡已經係癲覆國家

有得插好插

牛仔又食價 今日都係睇跌 如果穿range向下點都係熊仔著數

好簡單
熊軍得自己
牛軍背後有個國家支持

對上一次淡友贏國家係幾時？

港共出返98年入市個招都仲得呀

國安法3點左右表決

232係咪唔會穿

係點樣
個陣得４歲

pin 你

自己on9 見隻QQ股價升返小小想炒波幅 點知一放隻熊就彈撚左50格姐

熊軍有外國勢力

其實就冇可能唔通過 你叫呢幾日係咁做show支持國安法既港共官員情何以堪

哇 屌唔撚緊
晏晝會跌幾多

外國勢力同我大大力沽落去

source
到下午3時，全國人大會議會進行閉幕會，當中共有至少9項草案需要進行表決，首項表決的是政府工作報告決議草案，之後是《民法典》草案，接着才是「港版國安法」決定草案